[換電話]HTC desire 10 pro <VS> ASUS ZenFone 3，仲有冇好介紹？

用緊Z3 dual就打柴，亦都就嚟要轉台
見到Sun Mobile有兩部電話做緊上台價$2,398
係HTC desire 10 pro dual LTE同ASUS ZenFone 3
全能嘅連登仔女覺得邊部抵玩啲?

HTC desire 10 pro dual LTE
ASUS ZenFone 3

又或者有冇其他好電話介紹？
筆直$2500，主要用嚟上下連登 ig twitter，search下嘢，睇地圖
會打機但唔使太高規格，要有NFC(所以冇得揀Nokia 6 )
防水防塵、雙卡雙待更佳
唔要*** LG 大陸牌子

原來ZenFone 3冇NFC
但如果佢好過desire 10 pro，我都會考慮架

Sony xa1?

HTC X9, Desire 10 Pro都係冇NFC

可以諗諗，有NFC，仲平，Sun Mobile上台價$2,000有找
不過上下嘅邊位好似太闊

desire 10 pro我見有啲網寫有NFC，畀佢fake咗

MOTO Z $2998

台版先有，港版無

Over 筆直

大細超

XA1其實可以嘅
不過720p mon同埋細電
相機用Z5 Sensor應該ok

牙石ZF3用S625基本上屌打全部
不過我印象中都係無NFC架喎

咁我或者考慮XA1喇，平平地又有NFC，暫時用住先都好吖
加上用開罪大，唔使點重新適應個操作
呢排手緊仲要壞埋電話，唉真係越窮越見鬼

你2500budget係咁上下，你俾到3000以上已經買到上年旗艦

唔打大game都應該夠用

720p 唔清wow
2017 仲買無retina display真係科技倒退

Moto G5 plus
我都諗住出

睇完啲介紹文，行S625仲有dual pixel，吸引過XA1喎
但佢有啲咩好難忍嘅缺點

大陸牌子

Motorola依家大陸架？

under lenovo嘛
不過個人覺得moto呢個brand還好 但用lenovo 名出果d機就真係唔好屌啦